{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039433",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 피카풀빌라펜션"
    },
    "text": "FIKA Poolvillaは素晴らしい海が広がる場所で、客室からパノラマのような風景を鑑賞することができます。 水泳が好きな方におすすめなのは、客室から眺める深くて温水の良いプールがあります。 しかし、一部のレビューでは海が見られないという残念さが表現されたり、浴槽がベッドに似たデザインなので理解しにくいという意見もあります。 しかし、海とビュー、清潔な宿で良好なレビューも存在します。 広い空間と良い施設で水泳を楽しむのに良いという評価もあります。 また、FIKA Poolvillaでは個別バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。 また、客室では高速で便利なインターネットが利用できます。 FIKA Poolvillaには個別の屋内プールもあり、海の眺めを楽しむことができます。 お湯の追加料金は100,000ウォンです。 駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "FIKA Poolvillaはどのような場所ですか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaは素晴らしい海が広がる場所です。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaの客室からはパノラマのような風景が見えます。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaではどのようなプールがありますか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaでは深くて温水の良いプールがあります。"
        },
        {
            "question": "一部のレビューではFIKA Poolvillaの海の見え方についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは海が見えないという残念さが表現されています。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaの浴槽はどのようなデザインですか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaの浴槽はベッドに似たデザインです。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaの施設はどう評価されていますか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaの施設は広い空間と良い施設で水泳を楽しむのに良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaではバーベキューはできますか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaでは個別バーベキューを楽しむことができます。炭とグリルの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaの客室で利用できるインターネットはどのようなものですか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaの客室で利用できるインターネットは高速で便利なものです。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaには屋内プールがありますか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaには個別の屋内プールもあります。海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaのお湯の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaのお湯の追加料金は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "FIKA Poolvillaの周辺には何がありますか？",
            "answer": "FIKA Poolvillaの周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 564
    }
}